一場肺炎收晒成場運動皮

依家根本已經好難再聚人
當日十八區開花嘅場面好可能已經成為歷史
721 831 101

收皮啦傻閪

知唔知蘇聯最大呢個共產黨係點樣倒台

我覺得唔好一條戰線
777依家淨係處理肺炎
外國戰線唔好停
議員繼續追住佢黎問
記者傳媒都係

係場運動就收皮，武漢肺炎幫拖

場運動目標就係要推翻特區政府甚至中共政權 依家距離點睇都係愈黎愈近

收你個頭
醫護罷工係個起點
係之後大三罷鋪路

On9

支爆就唔同

人冇事先做到世界冠軍架嘛

係你覺得收左皮

聚人然後比警狗拉

要記住，係長期戰。

藍屍死上武漢後死亡 大批網民湧至蘋果ig悼念

我覺得依家中共收皮機會更大

沒命點繼續？

你地班撚屌好撚鍾意
將運動與街頭抗爭劃成等號
咪撚當人onL9啦
一日有十幾二十個咁既post

明知高危都出嚟送死果d唔係叫勇士，係叫烈士

真心唔明 點解成日咁講

呢幾日 全世界都講緊 中國模式失敗

日經批評習近平獨裁
丹麥2幅改圖
經濟學人改五星口罩

已經唔講本來就差的經濟

中國呢一刻係1943的納粹德國

個肺炎直接暴露支那幾咁廢，呢個唔係我地既目的?
係得街頭抗爭先岩?

一場肺炎收樓主皮

抗爭已完唔係因為肺炎
係便衣狗戰略極成功，三兩個勇武想帶頭，便衣狗即刻出黎扑爆佢地頭

十年未晚，留返有用之軀更重要，就算畀你急又做到啲咩？

中國已經日日圍城，入面自立成多國，解緊體喎

肺炎先係最大戰線

唔係烈士 係戇鳩

仲要呢幾日 有手足 玩火魔 攻擊警署

靜靜雞 升級武器

你可以幫黃色經濟圈,唔一定出去送頭

對付唔到便衣狗，大規模勇武免談
只有孤狼火魔仲有得做

搞黎搞去都係OpenRice 水平
有排成長

肺炎先係令林鄭正式收皮既開始

熱狗就係咁睇
街頭抗爭不成=運動失敗

班垃圾黃屍係咁架啦

冇錯，拉番樓主個post

依家係真正既黑天鵝 件事點發展已經好難估

要做嘢嘅自己Google下山口二矢，唔好放負

樓主覺得無人俾人爆頭
無人爆哂江就等於運動收皮
醫護而家罷緊工戰鬥緊 可唔可以唔好再開廢post 開個twitter 出街貼下memo 幫幫手

肺炎後再繼續。
同埋，當時都做唔到的罷工

依家做到喎

好心返香討啦
心不正幾多j圖都冇用

明明攬炒緊

武漢肺炎一鋪過幫手打順風番嚟
輸咩鳩？

on9
天滅中共 全黨死清光
就係等呢個百年一遇既機會呀

你場運動最終目的都係中共倒台。。香港獨立自主

Now 上天真係幫手。。天滅中共,皇天擊殺。

條傻西又唔理國際戰線

都唔知係咪狗

咪係 本身都話罷工先係場運動既出路
而家天降個機會聚人真罷工

樓主ON9 覺得運動等於上街

拉，唔好on9

真
但咁睇係個天都幫我哋
食住個勢唔好停

太睇得起香港人

仲諗住聚人 上次旺角純粹好彩武漢佬冇感染手足

日日都出嚟開花先叫成功咩

好耐冇見過汽油彈
好耐冇試過300人比人拉
好耐冇得睇Live

=運動已完 大家已放棄

經濟攬炒添

條傻西係咪毅進仔

可能會係支爆的導火線

見到醫護罷工既威力未

肺炎威力>>示威

竟然可以無恥到將你地自己班垃圾既影響力同WARS比
我真係大開眼界

只係街頭抗爭無左姐，但而家既情況香港人對中國既仇恨仲升得多

自己廢，唔好以為個個都好似你咁

啱 因為就嚟贏

咁又唔好咁講,因為:

樓返條命先可以做世界冠軍

點解咁執著人數? 因為要上報?

呢個星期，我老母由藍邊黃，多得林鄭唔肯封關

你就收皮

咪撚成日放負啦 非常時期係咪想全香港人攬炒？

仲有各種2019經濟數據跌得好勁

on9

咪撚放負啦屌你

含撚佢就叻

tg開完post叫人開花，

就到連登開

Twitter

垃圾pst 拉

拉返

推呢個

而家個肺炎簡直係助攻呀。
你睇幾多藍嘅都吊埋一份。
之後過咗再吹雞分分鐘有廢老出埋嚟行。

ON9仔扮人扮得好D喇
首先漏左句屌哂你地老母
最尾又冇光復香港時代革命

唔會有人信你架

無錯
趁呢個機會壯大自己，分化廢佬同藍絲
幫趁黃圈
打twitter,簽聯署
大把嘢做
一樣都無做過，就真係收皮

唔係要大三罷㗎咩？

封關攬炒又唔啱你心水啊？

定係你只係要人俾黑警打

繼續黃色經濟

但而家真正面臨全香港運作停頓
而且無人送頭

不過黃色經濟圈一定要堅持
咁呢場生化戰啲藍店就順手俾中共清除哂

當日10.1永世難忘

黃色經濟搞黎搞去都係openrice洋平，咪打飛機

你眼中既運動係出下街行幾個鍾，食個飯，返屋企
咁的確差唔多完

但係我眼中既運動唔單止無停過
仲越黎越接近終點

一場肺炎應該勁過幾百場開花
支那唔爆點開花都無用

未放棄到呀

你會唔會話沙士搞到 五十萬人上唔到街？

就輸
就輸
就輸
就輸
就輸
就輸
就輸
就輸
就輸

啱聽？

唔係呢場肺炎都冇罷工

你諗多咗。無咁嘅事。

然後大條道理去食番M記美心？

係轉形
君不見藍絲都幫手屌政府咩？

屌你老母就係你呢啲廢人廢言 我敢講 唔係呢場疫症 香港人一早就無晒牌出 呢嫁反而係大助攻 你半年運動拎10分 一場疫症幫你入夠100分呀 屌你老母

咁你想點？
日日出嚟阻街裝修好無
依個777個八婆搞到好多藍屍想政府收皮

運動 唔等於 街頭抗爭
抗爭方法有好多 罷食藍店 罷搭港鐵等等呢D 樓主有無做到?

繼續抗爭由醫護罷工開始

只要越嚟越多工會，大罷工就越接近

到時就有多張牌講數

有d on9係要見倒打生打死，手足比狗捉果d畫面至覺得場運動仲run緊

有D傻鳩係要見住有街頭抗爭, 仲要KEEP住有人流血有人傷有人拉, 先安落場運動冇停。
為左滿足你地呢批人心態，一味用苦肉抗爭?
堅持國際戰線, 黃色經濟圈。而家你要既係保住條命, 同時大把手足靜靜雞做緊野. 咪撚三日唔埋兩日出來叫春，話靜左靜左, 收左皮收左皮
係咪冇得番學係屋企太悶?

但中國各省封城獨立運作喎

你老母中肺炎就收皮

其實冇收到皮嘅。一場戰役。咪當比手足休息下。政府自爆已經削弱唔少軍力。由佢虛耗下戰力先啦。

之前催極罷都冇反應，唔係今次點會有咁大既罷工呼聲

日日仲做緊TWITTER 任 每人都可以做多D

Exact7ly
之前封星火,油塘棄屍都炒唔返起民怨
一單肺炎唔洗手足送頭就俾咗粒核彈我地
依家d人團火仲燒得興過721個陣

講真
多左好多屌運動既老野而家轉屌政府唔封關
其實班撚樣本身係香港就係利益既得者
有錢既有樓 高薪厚職
窮既個個月咬老綜住公屋
你搞場民主運動佢地唔會明
而家燒到自己條命 家產開始睇通左
到而家仲撐政府個d應該比肺炎淘汰

肺炎完咗咪繼續搞囉屌你老母
你老母就收皮
戇鳩仔唔識分輕重就出少句聲啦

岩 個天睇死香港人D火熄熄地 幫手吹下佢

運動目的都係想攬炒港共同中共收皮 而加個肺炎咪去緊呢個方向囉

哦

運動只係轉左 mode

垃圾post

屌你 三日唔埋兩日成日有人出黎講呢啲廢話

抗爭唔一定淨係響街頭ge.
我地要打ge boss 係共產黨, 武肺絕對是手足

肺炎動搖兩地政權既潛力, 勁過你9成活動啦

叫完18區開花
自己就坐係屋企指點江山

無呢半年既抗爭，

你覺得醫護罷工咁易成事？

就係過去半年既思想同行動準備，

大家根本改變左以往既行動方式

所有罷工同支援罷工既醫護都係英雄！

完全係 依家係屋企打國際線 玩文宣 對政權同中共殺傷力唔比勇武拋頭顱細

樓主iq過唔過50？

同意，依家connect 埋淺藍

你估班友真係屌政府咩
燒撚到埋身咋
第日無事咪繼續話你地攪攪震

之後先係革命最佳機會
之前d人話革命 我都一笑置之
因為覺得時候未到
香港人仲唔憂柴憂米
黃絲就係去黃店食下野 嘻嘻哈哈咁

而家革命嘅機會好快就到
因為會衰到貼地
今次都搞唔起就真係可以收皮喇

出POST個真一典型戇鳩仔,弱智既冷氣軍司
想全部人落地府建國

係十一月都做唔到啦，關咩事

肺炎完咪繼續囉
成日再出依啲垃圾po就真係要收皮啦

日日都有狗屋比火燒
邊有收皮

而加社區情緒咁差
唔係你想點？每日都幾十萬人逼埋一齊交叉感染？
唔好講其他 而加好多人口罩都唔撚夠用
仲出街

而加要做嘅野係文宣工作
你自問每日有冇Twitter?!文宣？ 淨係印哂啲文宣貼lift口都差好遠啦

個運動收皮既話
樓主出最大力

呢個真 全民口罩無人理
到而家個撚個都戴口罩

讀下歷史

而家先係round2

昨晚先燒狗屋

大家可以先準備裝備

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

其實依家就係休息儲氣

而家初嘗罷工
有第一次就有第二次

有轉淚點未嘗唔係一件好事
有危先有機

其實而家都係全民屌緊政府
方向都正確

而家林鄭支持度高左？大家都政府信心多左？中共的國際影響更大？

3樣都唔係喎，點解運動會收皮？

同意

命都冇點繼續運動呀阿哥

開親呢啲post既柒頭都係純粹想睇人開片 而家無得睇就叫春

證明有人覺得出黎打贏狗先叫贏
咩五大訴求 攬炒 共產黨收皮 都係虛煙黎

連狗都打唔贏講撚
全力玩twitter connect好過

你老母的確俾人收皮

本末倒置
撲殺三萬隻狗都唔及依場生化危機啦

最撚on9既係佢地又唔係有份出黎打
要係屋企見到有狗有手足流血先叫轟轟烈烈

街頭只係其中一條主線，我從未諗過單靠街頭運動可以達成

屌你為聚而聚博畫面靚？

拉

攬咩撚炒，食龍門打下飛機叫黃色經濟就叫攬炒咩銀行金融業不動如山
大爆發真攬炒都唔想

一場肺炎收晒成個中國皮

癲完未呀運動撚
如果用Maslow hierarchy 嚟講
我哋宜家連生物邏輯層嘅需要都滿足唔到呀
點追求更上面嘅嘢？
保咗命先啦屌

切爾諾貝爾

on9仔, 呢場疫症捱過咗即刻升級啦

呢啲煩膠真係想見一個block一個，以為自己好撚醒，得你一個記得咁。

睇下而家出邊咩環境先啦。

戇鳩樓主開完po就笠水？

其實轉型咗做長期抗爭

唔同行業既工會力量壯大，對政府威脅絕對大過零星街頭衝突

可唔可以輕輕解釋下

咁就幫手搞文宣啦

林鄭而家咁搞法， 好多藍絲都變埋黃絲

3.6

Not great, not terrible.

on99

政府民望再下跌緊，又試到罷工影響力，大家開始明白工會重要性，完全係有利革命基礎

中共同港共就收緊皮啦

無事先 做到世界冠軍

蘇聯隱瞞切爾諾貝爾事件導致蘇聯解體
中共隱瞞肺炎導致....

我覺得係用緊另一個方向

屌你,病毒咁撚惡
成功捱過咗嗰啲可能直接end game勝利
已經唔使話升級

有啲人好中意每分每秒都要

將手足掛係口邊
個腦要不停諗
點都要出街文宣開花set rb

先叫做繼續運動

USSR 當年衰切爾諾貝爾（支那肺炎），仲因為同美國打冷戰（貿易戰），美國出左個星戰計畫拖左蘇聯好左部分國力（中美貿易第一回合結束，支那簽左條蝕撚到閪咁嘅條約）。

其實仲有其他因素，好似美國外地撤軍（啫係好似當年打輸越共，打和韓共之黎就用經濟手段玩殘USSR一樣），USSR又換左Khrushchev上台搞政改，幫蘇聯引入投票制（呢個我諗唔到支那依家有邊個，仲就近代史黎講有人認為Khrushchev=鄧小平）。

是日風向：武漢肺炎收運動皮
講真唔知呢個風向有咩春用

冇咗條命仲點抗爭？而家大家要保命為首要

平時搞罷工罷市
依家一個病全世界放假
尖沙咀銅鑼灣冇人
仲出黎做乜鳩？

補充多少少，美國當年打輸越戰，打和韓戰個陣國力係下降，蘇聯國力其實係大過美國，之後係靠個演員總統做戲做到撚左成個蘇聯（星戰計劃）先上番黎。

仲有其實當年打仗個緊扶起左日本同南韓，北方其實有共產包圍圈，依家美國已經係咁收緊南方支那嘅勢力（南海、台灣），如果當年冇搞日本同韓國，美國依家都幾撚大獲

撚有咩

垃圾post拉

唔洗理d垃圾分化狗嫁啦

當年蘇聯仲勁過依家既中共n倍 就係因為一個大型病毒(爆左個核)
就收左皮